---
layout: page
title: About by Sejong
permalink: /about/
---

![세종대왕님]({{"assets/yjyimg/sejong.jpg"| relative_url}}){: width="150" height="150"}

MINDs Lab Brain 팀 About 페이지에 당도한 것을 환영하네, 낯선 이여.

아래 코드를 입사지원 서류의 첫 페이지에 적어보게나.

만약 자네가 면접까지 도달할 시, 필히 좋은 일이 있을 것이야.



### WELCOMEBERTAIMAN